雲南驗出南美凍蝦包裝箱帶病毒

支那關部門近日通報從3批來自南美國家厄瓜多爾進口的急凍白蝦貨櫃內壁和外包裝樣本中，驗出對新冠狀病毒核酸呈陽性反應，雲南當局即時進行拉網式排查。截至前日，全省共採集2,750個急凍南美白蝦相關樣本進行化驗，結果從3個包裝箱表面樣本中驗出核酸呈陽性。

喔

又想砌生豬肉

想唔入口其他國家糧食慳返啲外匯

上次三文魚
今次係蝦

係人都知中国有養殖南美白蝦架啦
中国南美白蝦仁 packed in China呀

係包裝有病毒 根本就係佢地自己大陸d人有武肺 咳左d病毒落包裝

南美香白蝦唔係品種名？但喺大陸養?

借個位 保安局發出超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

病毒可以存活咁耐咩？

貨櫃內壁和外包裝

個包裝箱上有 D蝦冇 代表乜?

又想老屈

大陸閪d 試劑驗乜都有架啦

下一個一定係懲罰澳洲龍蝦同鮑魚

7大洲都就黎俾中國屈完一輪